北角根本轉吾到港島線 完全冇車 黑警開槍打人

推

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下